幾時到觀塘，觀塘咁藍

又多廢老，又多新移民，鬧交穩有，又有郵輪碼頭，直通巴士站，順便反水貨客

就咖啦 長期戰爭 兄弟等下 去咗幫手先

機會來了!